---
title: "plain-vanila"
date: "2005-03-15T15:40:00+07:00"
---

gw test themes ini, setelah themes yang c0re .. (set dah.. gonta ganti
aja neh), gw demen clean nya... lebih clean dari c0re. sekalian juga gw
add halaman buat [contact]({{< ref path="contact.md" >}}) gw. disini juga gw ngilangin
gravatar, maksud gw gak gw pasang di template. paling bagus di liat di
!ie (selain ie).

Ada beberapa hal yang mesti (menurut gw bikin clean) soal [postingan
sebelumnya]({{< ref path="2005-03-12-gwa-emang-taek.md" >}}).
Sorry [jess](http://pacar.org), gw emang gak suka di sama2in sama
[babi](http://ezie.spunge.org/2005/03/11/piggypinky/1526). Gw posting
gambar babi ini karena gw **nemu** di kompi client, gitu aja gw upload.

Oh ya.. skr gw lagi bokek :(. lain itu, gw juga seneng denger berita
bahwa hacker2 indo & malay skr lagi gencatan senjata. **p34c3! n0
h4x0r**.

buat ochie: mwah... sayang kamu!
